屎萊姆為左奶粉錢終於上水又拍番廣告片撐藍店

兩公婆出片撐藍店為左奶粉錢玩到咁盡
比人揭穿左係藍仲走去宣傳藍店 一田百貨

呢獲真係幫你唔到啦

陰公 5000views都冇
入去㩒番個負皮先

上水還上水，點解要撐藍店

Sell hk...

講還講唔好貼大頭

Who?

屎大都唔識？

好想睇佢仆街，有無人幫手？

條片啲留言全部都係屌鳩佢宣傳藍店

佢幾時收皮

屎老婆仲黑人憎過屎老母

支那樣
臭閪格
用支那野

但兩公婆都話自己深黃

屌佢d屎就黃

其實佢係咪自己玩完？所以直接啲宣傳藍店
專心搵錢好過

佢應該覺得自己潛下水過一排上翻水就咩事都冇加上佢係立場影左張相就覺得自己好黃，所以就可以攞正牌sell藍店

屎大幾時再搞聖誕節party?

個豬嘴好似調轉咗......

唔好咁啦 人地要扮上到好前架

端午節果時攪，冇咁涷

屎萊姆話多fd就已經贏撚曬啦
唔夠佢多fd嘅無資格批評佢

多fd就可以撐藍店？

評已負

皮已負

黃？一張相就話自己係黃？
平時又唔做多d
2019 年以來有冇介紹過黃店呀

點解一田系藍店

個3m無調轉

sell HK

可能條片仲係收錢拍添

好心佢兩公婆咁大個人，返大陸啦
返大陸未可以日日食辣買淘寶lo

佢個仔有朋友未

佢自己收左皮就轉推佢老婆
兩個都嘔心都咁，黃？黃係邊？

你諗下佢之前上到去大陸住幾好幾好 就知咩料啦

不嬲都話佢好撚藍 係班傻鳩連登仔 上晒腦

呢個肥仔買牛排都係去一田

拍廣告片賺藍錢益黃圈有咩問題？
腩田、成波都係咁做
睇嘅人知唔好買咪得囉
鍾意話我pr又好屎家軍又好，嚟啦
但係真係唔覺黃人賺藍錢有咩問題

段片好似幾年前

戴晒口罩喎 最多咪年頭
一田上年已經就知係藍店啦

無野了 2020年2月

屎家軍出黎撐咗未

佢老婆直頭係支那人嚟

大J又咪幫襯一田

推

呢兩條友究竟幾時收皮？

佢同ming仔依家有咩收入去供樓？

依家d youtuber質素完全唔掂
係幾年前mary姐年代,沒咁多政治問題係youtube界

YOUTUBER式扯皮條
彈JOB俾手下面D KOL

把聲

有冇人試下sd張相上去
用大陸個舉報網

支那人介紹比支那人
唔出鏡聽到把聲都不了

皮已收 仲要出黎7

皮己腐

住左咁耐大陸 好難改的

扮咩師奶仔唔識呀，大把師奶都知添

投機者
想利用場運動R人氣 點知衰人格
人血到好嘔心

唔係個個有關注場運動都係好人
扮前線食女嘅都多不勝數
只能夠話帶眼識人

黃營唔妥佢咪開始撐藍營

賺藍錢冇問題，但你又知佢益黃圈？證據？

入去，負皮，上一頁

唔係話老婆以前教書嘅咩
點解佢講嘢同覆comment啲口吻成個弱智咁
弱智都教得書？

賺藍店錢定幫藍店賺錢？

你po佢條片上黎把撚咩，打手？

呢d垃圾youtube爬,外型又噁心又冇內涵,好心咪撚拍埋d濕鳩片污染youtube,冇人想睇你個柒頭既日常生活呀,自我收皮把啦

屎家軍攻入黎未

仆街偽黃屌你老母

原則上無問題，正如譚仔搵cuson賣廣告都wellcome,不過屎生之前搵大陸水唔掂扮黃就...

仲話自己係師奶仔以為係日式超市
唔識 唔知 睇唔到 阿叻咁
又話一田唔係出名藍店
一田 大集團都唔叫出名藍店
真係同藍絲一樣多多藉口

住成都，買淘寶，一早話佢奶共啦

依個時勢屎家軍都撈唔掂啦

佢地深黃嫁
平時戴豬嘴出街

無計，要搵奶粉錢
廣告錢照收，理西你藍店
之前帶撚左豬嘴影相咪算

教數學都教到成個弱智咁啦

睇得出屎大好想上水搵錢
但又淆底驚網民唔接受佢

佢做返自己姐

垃圾賤人

條片雖然係佢老婆，但呀屎幫手拍同指導的
應該仲幫手剪埋片

佢支那D生意收哂皮撈唔掂?

影過豬咀相
兩邊不是人

排牙就黃

呢條真係陷家剷嚟

開始想反擊網民

其實都開心既，屎萊姆終於認左自己係藍

無睇開依兩條廢柴
但知佢地搬咗屋
比較想知點解會搬屋

舊屎不嬲唔應該對佢有咩期望之前啲人吹到

即係藍啦

收入少左，無左動漫節

佢不嬲錢至上，無良心

屌撚完人分化撚
再話每人有唔同觀點 扮死狗想留人
屌

得知後del片唔宣傳咪得
不過唔捨得舊錢同view數

唔會，呢個一定係真黃

邊班人話屎家軍係黃

呀屎終於豁出去了。。。不再扮黃

佢老婆好似真係支那人嚟 講嘢都有鄉音

有冇得唔幫佢刷views數既情況下
入去俾dislike

老闆之一有藍 (50%股東)
創作部黄

dislike爆佢

系你老母

個老婆直頭有鄉音

佢ust math嫁，同老公都係ust畢業
出黎教中學數

啱啱出世唔知咩事牙屎哥哥做過啲乜比人追擊

一田 點解藍？

藍扮黃，又轉番藍

之前仲打千字文話自己其實係黃 已經悔改
笑撚死人咩學人影抗爭相
爛泥真係扶唔上柄 屌你老母

爛泥扶唔上柄
不過睇你個大陸仔都未必知點解架啦

個肥仔終放收皮啦，條片得個萬幾view,快啲走去dislike個肥仔啦

點解佢見咁多dislike都仲未del條片？
係咪收左一田錢

佢個撚樣之前仲係大陸有樓

真係幫藍店宣傳

sell hk旗下 咁你話係咪藍

一田百貨，新鴻基全資擁有既百貨公司，各位所花既一分一毫都袋入新鴻基個袋，我諗好多人都唔知一田即係新鴻基，如果大家都知道一田係深藍我睇仲會唔會咁好生意
一田所有鋪頭都係開係新鴻基地產旗下物業，你幫襯得愈多，新鴻基賺得愈多

勁撚多紅藍店 有邊個做到0藍啊
屌就大大聲 自己就偷偷地去
一田絕對大撚把後生去
唔信今晚去望下排隊條龍幾長

不過拍哂片 就ON9囉

你都識講大把後生去，但真係去買野
呀屎去一田係收左錢拍片幫藍店宣傳

Push

屎嫂正式屌柒你班搭港鐵既黃絲

用呢招同自己宣傳藍店比

推到佢仆街

支那賤婦

唔係話可以賺藍店錢?

觀眾群都係藍絲 好正常

唔明佢咩意思
即係佢拍片宣傳藍店同啲人返工一樣都係冇得揀?

點解佢仲生存到

on9，一開始就唔多鍾意佢嫁啦，係連登仔玩佢唔死姐

因為屎家軍只係轟到佢老公同其他黨羽仲波及到佢老婆

仲未返大陸?

唔好講黃藍啦 咁樣成個撚樣咁唔明之前點解紅

下
唔係話可以讚藍店錢架咩

宣傳藍店叫人幫襯藍店都叫賺藍店錢

屎嫂啲中文

佢兩公婆好嘔心

一直都唔明有咩人會睇佢啲垃圾片

Cls ar上水重要係撐藍店
擺明同我地挑機喎

跪求Bob叔開個live屌7佢2個

佢老婆成日del人留言 ， 只要一有d講屎萊姆係屎家軍d衰野 就會串番人走去聽埋信埋d謠言，佢一直都係咁覺得佢老公係無辜

佢係咪終於可以收皮

不過就冇大把後生去幫佢拍片囉

牙屎呢鋪擺明係用心良苦啦
佢明知上水會收大量負皮
加上一早知一田係藍
乘機踩一田一腳再賺埋佢錢

屌你張大頭好撚嘔心呀

狙擊左咁耐仲狙擊緊佢😂如果大家一直都話佢係藍咁佢再接藍店廣告又有咩出奇呀

乞衣

雞就係雞 但係臭雞

揾人pm比bob叔知

最近kiki&may其實都推介過藍店apps openrice和藍店餐廳，請大家放屎哥哥一馬，好嗎？